［情景題］如果國歌法過咗，我喺警署門口播國歌，我會唔會俾狗咬？

啲狗會唔會肅立？
我播國歌班狗會唔會打鳩我？

你仲覺得班狗打鳩你仲需要理由咩

你後生、正常樣就會被狗咬

我播國歌喎
咁都咬我？

我認為你並唔係真心想播國歌，坐得

林兆波係咪第一個出事

痴撚線咖
我播咁專重我國
播國歌你都拉鳩我

有冇狗入嚟講解吓

依加有國旗法都咁, 國歌法
打你咪打你

我愛國所以播國歌 咁都俾狗打
我係咪唔可以愛國

條例好似你亂播國歌已經可以拉 唔啱場合播又可以拉

屌咁鳩惡咩
仲諗住攞返以前部hifi 單車一路踩一路播

喇叭音效唔夠 hi -fi 即為貶損國歌

拉得

播國歌時要肅立，你無肅立兼踩住單車，梗拉你啦

突破盲腸

我唱得好撚難聽
會唔會都俾人拉

香港已經係無任何法例去有效規管警隊，你唔駛問呢啲假設性問題

有咩同個官解釋

警察大過國家？
警察會唔會武裝革命立國？

我播國歌係高尚情操

港共話有個官方錄音版本

黑警用專業microphone設備錄低你或者你部喇叭嘅聲

對比一下就拉得

任何唱得唔好或者mp3壓縮失真,準備洗菊花

係
惡歌法
支那唔係我哋嘅國

轉貼
大家可唔可以唔好再用國歌法依三隻字